[科研]韓風vsMK系

想知點解依家咁多女仔寧願做韓國膠公仔都唔做本土MK妹

真心覺得依家會有好多人溝MK妹

立場：MK>>膠公仔

推

再推

推爆佢老母臭閪

根本本土MK先應該衝出國際
韓國啲咁柒嘅嘢因為宣傳得好就咁受歡迎
最on9係宜家啲後生未見識過當年本土MK有幾勁就盲揀拌啲韓國嘢
不過冇計，香港政府都唔做嘢支持
又唔知道呢啲對香港文化軟實力影響幾大
長遠對經濟 國際地位都有正面影響

黑超長“嬲”皮鞋 見到都唔開胃 一係就塑化雞
我寧願要本土mk算

mk妹

因為韓國影視軟實力提升。
影視除咗睇到 oba oni，仲會推廣埋當地文化同潮流，例如佢哋喺電視入面成日都食泡菜，咁自自然然自己都會想食下

我識得嘅mk妹都係甚少睇韓劇